林鄭：We are gearing up to go into the community

係咪咁gear up?

卜濕你地咁解

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

含莖長官嘅意思，係佢哋仲係準備緊落區..有能力嘅領導，係會喺抗爭嘅初期，去現場同示威者對話，令件事唔會發酵落去

三個月後都仲係"決而不行"，淋奠當初話唔會選含莖長官，就應該履行承諾，讓個位俾有能之士嘛